跪 求 抵 制 T V B 戰 線 管 理 員 入

自問我冇你地嘅鬼才，麻煩你地運用無限創意開Post抵制人血蛋糕店，救救港人！！

人血蛋糕店叫：
The One Bakery

佢食曬2邊茶禮，彈出彈入。
最重要係：和你Pay係無佢資料 好多人中招

Facebook:

時序:
上年8月借舖俾CCTVB拍劇，仲好自豪放FB

10月開始人血整PEPE蛋糕

今年3月加入送埋蛋糕俾黑警新劇做道具

當你以為佢一心做藍店時，其實佢彈出彈入，你吹咩！！！

最黎附上丁圖一張以表誠意

自推10連

TUI

推

拍攝時已有2個後生係門口望緊蛋糕，雖然我唔肯定佢地係咪黃。

推!

人地都無話係黃店，點算食兩家茶禮
btw唔係話鬥黃，但無理由整pepe/連豬就當係宣示立場，佢都係跟客人要求整姐。

Push

多謝你支持藍店

無事我返出去等Admin先

aggerr

拉
痴撚綫樓主，唔知頭唔知路搞批鬥

你睇清楚先，我無話支持佢地
我意思係你話佢係藍無問題，但食兩家茶禮呢條罪好似夾硬左少少

見我爆藍店出黎 PR又有工開啦

我好快會被帶風向成為 批鬥 連衛兵 等等

大家要Block襯手啦 跌樓大特賣中

暫時風向

1：佢無話自己係黃店 所以樓主批鬥綠或藍店係唔岩。

2：搞手只求打個和，客要整乜咪整乜囉。

3：樓主係熱狗 批鬥師 分化師 連衛兵等等。

4：樓主痴線嫁，拉！！

推推推

Tui

追擊CCTVB金主先係中要害
Period

此Post雖然唔係行動POST 或 緊急POST

但對日常生活都好重要

希望大家幫手推

其實我聽日仲要返工 已經好眼訓了

雖然佢唔係大金主 但希望可以加入其中一日的例行任務

但佢都Sponsor CCTVB舖位拍攝 同製作道具

聽日有手足還押已九個月 香港唔係得幾個人！

努力推

Ok 咁直接屌7佢藍店

幫TVB 呢點都足夠屌柒

藍wo

咪係 直接tg黃app admin咪得囉

公道自在人心

訓前一推

push

單係依張都夠抵制啦
成班仆街五毛PR 日日mon 住搞亂風向
哋屎啦你地

撐TVB = 藍店

訓唔著但都要訓前一推

推［突發］外國勢力全面進場 - 分享自 LIHKG 討論區

合埋對眼但驚無人推又起身再推

其實可以試吓搵黃藍地圖，叫佢地add間野入藍店

上面幾樓乜咁夜開工呀

藍店

即係佢想買晒兩邊啦
但係呢個時勢冇人可以買兩邊
俾啲壓力佢哋